const q2 = [{
  "questions": [
    {
      "question": "Quel mot clé est utilisé pour déclarer une variable en JavaScript ?",
      "options": ["var", "let", "const"],
      "correctAnswer": "var"
    },
    {
      "question": "Quelle est la méthode utilisée pour ajouter un élément à la fin d'un tableau en JavaScript ?",
      "options": ["push()", "append()", "concat()"],
      "correctAnswer": "push()"
    },
    {
      "question": "Quelle est la fonction utilisée pour afficher du texte dans la console en JavaScript ?",
      "options": ["log()", "print()", "display()","console.log"],
      "correctAnswer": "log()"
    },
    {
      "question": "Quel opérateur est utilisé pour concaténer des chaînes de caractères en JavaScript ?",
      "options": ["+", "&", "*","."],
      "correctAnswer": "+"
    },
    {
      "question": "Quelle méthode est utilisée pour parcourir les propriétés d'un objet en JavaScript ?",
      "options": ["for...in", "for...of", "forEach()",""],
      "correctAnswer": "for...in"
    },
    {
      "question": "Quelle méthode est utilisée pour convertir une chaîne de caractères en entier en JavaScript ?",
      "options": ["parseInt()", "toFixed()", "toString()","toNumber()"],
      "correctAnswer": "parseInt()"
    },
    {
      "question": "Quelle méthode est utilisée pour vérifier si un élément existe dans un tableau en JavaScript ?",
      "options": ["includes()","exist()", "contains()", "indexOf()"],
      "correctAnswer": "includes()"
    },
    {
      "question": "Quelle méthode est utilisée pour supprimer le dernier élément d'un tableau en JavaScript ?",
      "options": ["pop()", "remove()", "delete()"],
      "correctAnswer": "pop()"
    },
    {
      "question": "Quel est l'opérateur utilisé pour tester l'égalité stricte en JavaScript ?",
      "options": ["==", "===", "!=", "!=="],
      "correctAnswer": "==="
    },
    {
      "question": "Quelle méthode est utilisée pour arrêter l'exécution d'une boucle en JavaScript ?",
      "options": ["break", "return", "continue"],
      "correctAnswer": "break"
    }
  ]
}
]